其實係架車度幾個鐘唔熄車涼冷氣係咪死硬？

聽朋友講會一氧化碳中毒死
叫我買定棺材

舊式車就會有危險，近10年嘅車會強制幫你換出面嘅空氣。

咁即係安全？放心了

問題係你架車咩野年份

2015

oops打錯 2014

你吸少啲空氣咪唔怕囉

利申：試過無家可歸喺架車到訓左半日

得閒開下個鮮風制就ok

特登閉氣？

咁應該安全嘅，我架benz 2010款都識自己換氣。

thanks

唔會冇電？ 利申p牌 10年車 半個鐘都唔敢

驚無油好過啦

你抽出車出面既死氣入車箱先會中毒
你泊車既地方無死氣咪無事
或者你開住冷氣既"車內循環" mode 咪唔會抽到車箱出面d氣
有錯請插

除非hybrid車/電車
唔係你唔撻車佢根本唔會開AC比你

睇黎有人想長住架車入面

車內循環. 唔會抽出邊空氣。但會中一氧化碳

你唔着副計點出凍風
你着咗副計又點會冇電